[4月新番]賽馬娘Pretty Derby PV

アニメ「ウマ娘 プリティーダービー」PV第2弾

監督：
及川啓
（「この美術部には問題がある！」監督）

シリーズ構成：
石原章弘（Cygames）
杉浦理史
（「刀剣乱舞-花丸-」シリーズ構成・脚本）

キャラクターデザイン・総作画監督：
椛島洋介
（「戦姫絶唱シンフォギアAXZ」総作画監督）

音楽：
UTAMARO movement

音楽プロデュース：
岩代太郎
（「みどりのマキバオー」音楽）

アニメーション制作：
P.A.WORKS

PA質素

巳經無野可以阻止到日本人既創意